Tuli ette Hendrik Tätte, Wõnnu wallast ja andis protokolli täientuseks sest 1889 a. No 1 all ülesse et tema Jüri Utte lasteheaks  iga ühele ühe wõrd 122 rbl. ühes 5%-iga 3 Januarist 1889a. peale wõlgneb ning lubab seda raha Jüri Utte laste heaks protsentitega tänasest päewast peale arwatud selle kohtu kätte maksa kahe aasta jooksul.
Hendrik Tätte aga et kirjutada ei mõista kirjutas tema palwel alla: Johan Kripsoon.
Ülemal nimetatud isik on selle kohtule tutaw.
Eesistuja: a.s. J Sikkut &lt;allkiri&gt;
kirjut. J Puusepp &lt;allkiri&gt;
1902 a. Mai 16 k.p. olen oma osajagu kätte saanud; protokollis No1 nimetatud summa kokku 100 rbl.
Line Utte &lt;allkiri&gt;
Eesistuja H. Tootsi &lt;allkiri&gt;
